垃圾痢今年又乜都無 想笑撚死人咩

歐聯輸3粒基本上已經出得局 下場巴入一粒已經要你入5球先得 仲難過中6合彩

英超就本身都可能有得爭 問題係鏝已經歐聯出左局 可以全力爭英超 剩低兩場對廢隊場場大炒無難道

痢今年chur足成年係威係勢但乜都無

想笑撚死人咩仲話乜春神秘力量

唔係呀
佢地拎左歷來最高分第二名、破左紀錄

最長連勝紀錄

佢地好似j緊羅渣士會報恩

Ok

係啦係啦

真係好好笑呀，笑死人咩

樓主笑4人

笑死了